[一句到尾！]聖人連[紀][概]都寫錯，更何況[醜]字呢？？

"完左犬"好可能同爛體字同化了，只識[丑]不知[醜]！！

所以話，共狗用得既狗一定有尾俾佢渣住既！！！

BTW，今日笑話推介：